大西北人鏈活動結束後聲討天水圍狗署

大家一齊去食糖水

推

危險

收皮啦

屌你老母

聽日早啲出機場啦

唔好

824 觀塘見

唔喇呀sir 你自己玩埋佢

阿sir 不了

留俾你個吞完白衫精既老婆食啦

圍你老母

人鏈完返屋企瞓啦⋯夜啦

不了啦黑警